點解連登咁多直必腸

見到啲人開膠po 下面成堆人好認真咁屌人
曲少少又睇唔明 連啲回帶咗十幾廿萬次嘅潮文都唔識
近排好似仲越嚟越多

直必腸通常狗或者PR柒頭黎
唔好教識佢地
一個post 引到好多架

波台班人喺cc台做假膠都冇人分到

Cc台成班都係傻仔嚟
Btw 到依家仲等緊cc台啲核彈爆

回帶去撚d新會然不嬲都係傳統嚟

每次都撚到一大堆人先好笑

連登有幾多人用過高登，只不過係ISP版5P

Royal級

有無諗過啲直必都係假膠黎

鮑姐條直腸

聽講鮑姐都係

cc台： P牌仔返屋企啦

講完唔明仲畀啲新會然圍返轉頭

CC台成班細路仔